output lab pro 係咪就執

今日見到有人賣曬相機 個背景好似output lab pro 黎，有無人知係咪就執

背景唔似

個老闆要坐監未

希望個老細快d死，個女就比人搞大肚

唔係轉手換左老細咩

似wor 嗰幾個相框角好似

如果係換咗老細咁仲點解要賣機

寫住粉嶺 呢D機區區都有啦

唔係output lab pro
間野幾時得罪咁多巴打
想知咩事

到宜家都未拎牌

拎咗自己個女個處?

咁撚癲

output pro lab下話？
個老細極藍，d人上親去都聽到佢屌d後生搞事

純講佢手勢，沖到pat屎咁，亂尻咁tune色，乜柒片都沖scan到一尻樣，放大全部係雪花
都夠厚面皮叫自己做lab

早幾年film興起，$25平價吸引左好多人問間野好唔好
沖片沖到要係樓下執佢條匙都真係夠撚哂經典，都唔明點解果陣d人咁都仲去

其實沖成點都唔係罪，最大單係呢個：
原老闆坐緊14碌

曬相鋪東主自2012年起5年內5度侵犯長女，更在長女15歲時強姦她。東主承認3項非禮罪及1項對兒童作出猥褻行為罪，經審訊後又被裁定1項強姦罪及另1項非禮罪成立，東主今早在高等法院被判囚14年半。法官判刑時直斥東主不但奪去女兒貞操，更視女兒為性玩物，利用女兒發洩性慾，行為令人髮指。法庭有責任嚴懲侵犯兒童者，以反映社會對此等作為的厭惡。

辯方求情指，獨力經營攝影店的59歲被告無用暴力侵犯女兒，或恐嚇利誘她就範。被告因本案受盡責備，看來不會重犯，此前他一直過奉公守法的生活，是顧家的好父親。如今他因心血管疾病，需定期服藥。

法官指出，被告入獄後將令家庭失去經濟支柱，直接影響兒女生計。被告由起初非禮長女，進而變本加厲，在長女身心發展的重要時期強姦她。被告不但無盡其父親的責任，更出賣長女的全盤信任，行為十分可恥。

法官續指，長女因本案受盡折磨困擾，她的創傷報告亦顯示被告行為對她造成嚴重影響，其所受的巨大傷害難以言表，康復長路漫漫。網上對被告的辱罵令長女更感難過，可謂對她的情況雪上加霜。由於被告不認罪，逼使長女出庭指控父親，法官看不到寬大處理本案的理由。

控方案情指，受害女童2012年就讀小六時首次被父親侵犯，被告得逞後著長女「唔好同其他人講」。其後被告又3次非禮長女，其中一次被告更撫摸長女胸及下體長達10分鐘，但女童害怕父親而不敢反抗。

被告於2015年7月某日晚上趁妻子外出跳社交舞，叫醒熟睡的長女到下隔床睡，之後更將她推倒床上並強姦她，最終他在長女面前手淫直至射精，長女則哭求父親不要侵犯她。

被告在案件交付高等法院處理前，在裁判法院承認上述3項非禮罪及1項對兒童作出猥褻行為罪，他卻在高等法院要求推翻認罪，但被法官拒絕。

法庭記者：黃梓生

想知咩事

叫個女掟鎖匙落街，之後揭起校裙後入？